唱歌交流group tg

又係我 有與趣就入

歌神

連登歌神 唔敢入黎啵 你唱咁勁

推

Push